import * as React from "react";
import { createRoot } from "react-dom/client";
import { createBrowserRouter, RouterProvider } from "react-router-dom";
import "./index.css";
import Root from "./Root";
import App from "./App";
import OneTheme from "./OneTheme";
import LoginPage from "./LoginPage";
import RegPage from "./Pages/RegPage";
import ThemesPage from "./Pages/ThemesPage";
const data = ["Questions",
        {
          question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –Ω–∞–π—Ç–∏ —Å–≤–æ—é –∫–æ—Ñ–µ–π–Ω—É—é –∫—Ä—É–∂–∫—É?",
          response: "Undefined",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript —É—à–µ–ª –æ—Ç Java?",
          response: "–û–±—ä–µ–∫—Ç—ã",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ß—Ç–æ —Å–∫–∞–∑–∞–ª JavaScript, –∫–æ–≥–¥–∞ –Ω–µ —Å–º–æ–≥ –Ω–∞–π—Ç–∏ –ø–µ—Ä–µ–º–µ–Ω–Ω—É—é?",
          response: "ReferenceError",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫ JavaScript –æ—Ç–ø—Ä–∞–≤–ª—è–µ—Ç –ø–∏—Å—å–º–∞?",
          response: "Fetch",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript –Ω–µ –ø–æ–Ω–∏–º–∞–µ—Ç, –≥–¥–µ –Ω–∞—Ö–æ–¥–∏—Ç—Å—è?",
          response: "Scope",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ß—Ç–æ –≥–æ–≤–æ—Ä–∏—Ç JavaScript, –∫–æ–≥–¥–∞ –ø—Ä–æ–≥—Ä–∞–º–º–∞ –∑–∞—Å—Ç—Ä–µ–≤–∞–µ—Ç?",
          response: "Await",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ß—Ç–æ –≥–æ–≤–æ—Ä–∏—Ç JavaScript, –∫–æ–≥–¥–∞ –≤–∏–¥–∏—Ç –ø—É—Å—Ç—É—é —Å—Ç—Ä–æ–∫—É?",
          response: "Falsy",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript –±–æ–∏—Ç—Å—è –∞—Å–∏–Ω—Ö—Ä–æ–Ω–Ω–æ—Å—Ç–∏?",
          response: "Callback",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript –Ω–µ –≤—ã—Ö–æ–¥–∏—Ç –∏–∑ –∑–∞–º–∫–Ω—É—Ç–æ–≥–æ –∫—Ä—É–≥–∞?",
          response: "Loop",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript –ø–ª–æ—Ö–æ —Ä–∞–±–æ—Ç–∞–µ—Ç —Å —Ü–∏—Ñ—Ä–∞–º–∏?",
          response: "NaN",
          ThemeId: 1,
        },
        {
          question: "‚ò¶Ô∏èüëÆüèΩ‚Äç‚ôÄÔ∏è‚õìÔ∏è‚öñÔ∏èüö®üöìüöîüëÆüêï‚Äçü¶∫", 
          response: "–í–ª–∞–¥–∏–º–∏—Ä—Å–∫–∏–π —Ü–µ–Ω—Ç—Ä–∞–ª", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üçíüçíüöó", 
          response: "–í–∏—à–Ω—ë–≤–∞—è –¥–µ–≤—è—Ç–∫–∞", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üåπüåπüåπüåπüåπüé§üíîüíÉ", 
          response: "–ú–∏–ª–ª–∏–æ–Ω –∞–ª—ã—Ö —Ä–æ–∑", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üç∑üç∑üç∑", 
          response: "–†–æ–∑–æ–≤–æ–µ –≤–∏–Ω–æ", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üë©‚Äçüë¶üö∂‚Äç‚ôÇÔ∏èüé∂", 
          response: "–ú–∞–º–∞, —è —Ç–∞–Ω—Ü—É—é",
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üíÉ‚úàÔ∏èü™Ç", 
          response: "–ê —è –≤—Å–µ –ª–µ—Ç–∞–ª–∞", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "ü•É‚õ©üé∂", 
          response: "–†—é–º–∫–∞ –≤–æ–¥–∫–∏ –Ω–∞ —Å—Ç–æ–ª–µ", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üíÉü•∂üí¶", 
          response: "–¢–∞–µ—Ç –ª—ë–¥",
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "üï∫‚ùå‚õî", 
          response: "–í—ã—Ö–æ–¥–∞ –Ω–µ—Ç", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "‚ùåüöá", 
          response: "–ü–æ—Å—Ç–æ–π, –ø–∞—Ä–æ–≤–æ–∑", 
          ThemeId: 2,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫–æ–µ –¥–µ—Ä–µ–≤–æ —É–∫—Ä–∞—à–∞–µ—Ç –∫–∞–∂–¥—ã–π –ù–æ–≤—ã–π –≥–æ–¥?", 
          response: "–Å–ª–∫–∞", 
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ß—Ç–æ –ø–∞–¥–∞–µ—Ç —Å –Ω–µ–±–∞ –∑–∏–º–æ–π?", 
          response: "–°–Ω–µ–≥", 
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫–æ–π —Ñ—Ä—É–∫—Ç –∞—Å—Å–æ—Ü–∏–∏—Ä—É–µ—Ç—Å—è —Å –ù–æ–≤—ã–º –≥–æ–¥–æ–º?", 
          response: "–ú–∞–Ω–¥–∞—Ä–∏–Ω",
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ö—Ç–æ –ø—Ä–∏–Ω–æ—Å–∏—Ç –ø–æ–¥–∞—Ä–∫–∏ –Ω–∞ –ù–æ–≤—ã–π –≥–æ–¥?", 
          response: "–î–µ–¥–º–æ—Ä–æ–∑",
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫–æ–π –Ω–∞–ø–∏—Ç–æ–∫ –æ—Ç–∫—Ä—ã–≤–∞—é—Ç –ø–æ–¥ –±–æ–π –∫—É—Ä–∞–Ω—Ç–æ–≤?", 
          response: "–®–∞–º–ø–∞–Ω—Å–∫–æ–µ", 
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ß—Ç–æ –∑–∞–ø—É—Å–∫–∞—é—Ç –≤ –Ω–µ–±–æ –≤ —á–µ—Å—Ç—å –ø—Ä–∞–∑–¥–Ω–∏–∫–∞?", 
          response: "–§–µ–π–µ—Ä–≤–µ—Ä–∫", 
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫–æ–µ —É–∫—Ä–∞—à–µ–Ω–∏–µ –≤–µ—à–∞—é—Ç –Ω–∞ –≤–µ—Ä—Ö—É—à–∫—É —ë–ª–∫–∏?", 
          response: "–ó–≤–µ–∑–¥–∞", 
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ß—Ç–æ —á–∞—Å—Ç–æ –ø–æ—é—Ç –Ω–∞ –Ω–æ–≤–æ–≥–æ–¥–Ω–∏—Ö –≤–µ—á–µ—Ä–∏–Ω–∫–∞—Ö?", 
          response: "–ö–∞—Ä–∞–æ–∫–µ", 
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫–æ–µ —Å–ª–æ–≤–æ –∞—Å—Å–æ—Ü–∏–∏—Ä—É–µ—Ç—Å—è —Å –≤—Ä—É—á–µ–Ω–∏–µ–º –Ω–∞ –ù–æ–≤—ã–π –≥–æ–¥?", 
          response: "–ü–æ–¥–∞—Ä–æ–∫",
          ThemeId: 3,
        },
        {
          question: "–ö–∞–∫–æ–π —Å–∞–ª–∞—Ç —Ç—Ä–∞–¥–∏—Ü–∏–æ–Ω–Ω–æ –≥–æ—Ç–æ–≤—è—Ç –Ω–∞ –ù–æ–≤—ã–π –≥–æ–¥?", 
          response: "–û–ª–∏–≤—å–µ", 
          ThemeId: 3,
        }
      ];
      // {
      //   question: "–ü–æ—á–µ–º—É JavaScript –Ω–µ –º–æ–∂–µ—Ç –Ω–∞–π—Ç–∏ —Å–≤–æ—é –∫–æ—Ñ–µ–π–Ω—É—é –∫—Ä—É–∂–∫—É?",
      //   response: "Undefined",
      //   ThemeId: 1,
      // },
const router = createBrowserRouter([
  {
    path: "/",
    element: <Root />,
    children: [
      {
        path: "/",
        element: <App />,
      },
      {
        path: "/themes",
        element: <ThemesPage/>,
      },
      {
        path: "/theme/:id",
        element: <OneTheme theme={data}/>,
      },
      {
        path: "/login",
        element: <LoginPage />,
      },
      {
        path: "/reg",
        element: <RegPage />,
      },
    ],
  },
]);

createRoot(document.getElementById("root")).render(
  <RouterProvider router={router} />
);
